好心唔好用蔣介石個名，影衰哂

蔣公不嬲衰

就係影衰曬佢衰啲形象

蔣介石係千古罪人窩